係咪每個人心入面都會有個無法忘記嘅人

雖然過咗好耐，但間唔中都會諗起你，諗翻起相處既日子都會覺得好sweet，

成日會諗，如果當初選擇唔同，我地結果係咪都會唔同？
但邊有咁多如果，或者就算我地有繼續發展落去，始終都係會分開。

再次想起你，已經無任何悲傷嘅情緒，只係會會心微笑。
呢個人永遠都會係心入面。

其實日子慢慢過就wfc 忘記唔到係你好想忘記

我明你感受
周不時都會係度諗
當初如果做第二個決定
結果會係點
一個人頹D 就會諗

如果同左佢一齊唔知宜家會唔會過得開心啲呢
今日仲見到佢地用情侶書包

我諗如果見到佢拍拖，都會祝福嘅

樓主如果有女朋友就唔會再諗啦 對佢唔公平

唔好*

係了 會諗如果當年我哋一齊咗應該所有嘢都會唔同
但其實人哋唔會諗起你